其實點解要比家用？

上一代養下一代 養到佢成人就獨立 你唔使再養佢 佢亦唔需要養你 呢個唔係先至係「成人」嘅意思咩

有人話等於比租
比租唔緊要 係就要均真 幾多就幾多 大家share返 層樓係老豆老母自己嘅就佢哋自己開價 做仔嘅覺得頂唔順就搬出去住

有人話心意嚟
喂咁心意就冇強迫 讓座係敬老 我唔覺得佢值得敬我就唔使讓 老西要讓就唔係心意 係強迫

唔係叫你哋唔撚好對自己父母好 一蚊都唔好比老豆老母 而係唔好用「家用」嚟到美其名

利申：第日仔女唔撚使比家用我，呢樣嘢由我自己改變

我都無俾家用既習慣，父母想要咪問，得閒出街食下飯咪當俾家用囉